黃子恆被高層照肺入硬雪櫃

無綫藝人黃子恆被爆偷食國產粉絲，對方更聲稱懷有其骨肉！受千夫所指的子恆昨日愁眉深鎖開工，受訪時多次語塞，自言已有年半沒見該粉絲，指若對方所言屬實，他願意負責任。據知，因形象插水，無綫已決定雪藏他，網友亦一面倒留言要封殺他，演藝生涯隨時玩完！

36歲的黃子恆近日再爆桃色新聞，一名28歲內地女粉絲Michelle自稱與他兩度發生性行為，現時懷有四個月身孕，但他突然「消失」，故決定公開其認錯的哭訴語音檔案及留言。東窗事發的子恆猶如吃了「誠實豆沙包」，承認一度欲與女方進一步發展，但堅稱雙方只發生過一次性行為，而且做足安全措施，否認是BB經手人！事件曝光後，大批網友留言狂踩黃子恆，揚言要封殺他：「衰過一次都唔知衰！冇得救」、「睇劇覺得佢幾好，原來真人係啲咁嘅人」、「見第二次就上人屋企，擺明有企圖啦！」

愁眉深鎖食NG

昨午，子恆在經理人及工作人員陪同下現身拍攝劇集《機場特警》，同場還有蔡思貝。身穿機場特警制服的子恆木無表情兼愁眉深鎖，心情明顯受損。他一埋位即專心工作，拍攝一場用手銬拘捕疑犯的戲份，但拍攝第一個鏡頭時不太順利，要重拍一次導演才收貨。完成拍攝後，見他快步欲上車離開，期間向傳媒雙手合十示意。由於戲中與疑犯一人扣上一邊手銬，他向工作人員示意未除手銬，期間問到可有與該粉絲再聯絡？他說：「我着制服唔方便做訪問。」

回應口啞啞 抿嘴縮膊

上車換衫後，子恆再落車受訪，問到心情如何？他說：「想講嘅好簡單，呢年半冇同佢見面喇，若果佢所講呢件事係有發生嘅話，我係會負責任。（有冇再搵嗰個女粉絲？）要回應已經回應咗。」問到為何事隔年半，女方才有此舉動？他默不作聲，抿着嘴巴及縮縮膊。問到心情可影響工作？他說：「心情點都會有影響。」至於如何處理事件？他沉思十秒才再開口：「畀我冷靜吓先。」問到是否有需要時會驗DNA？他說：「如有需要我係會配合嘅。」問他有否嬲自己？子恆沒有說話，又不停將訪問咪還給傳媒：「已回應、已回應。」至於可有被無綫高層照肺？他說：「有了解過呢件事。」擔心影響形象？他只無言望住鏡頭，隨後上車離開。

對於此事，無綫高層樂易玲表示已叫子恆暫時先冷靜及專心工作，而《機》劇監製陳耀全稱不會刻意刪減子恆戲份。不過，據知他兩年前曾介入歌手裕美婚姻，無綫當時已畀足機會，如今再爆出負面新聞，有高層對他徹底失望，決定拍畢《機》劇後不會再安排新工作，其演藝生涯隨時玩完。

撐汪子勁

睇劇覺得佢幾好

佢都唔係第一次
都唔知點解tvb唔一早雪佢?

他說：「我着制服唔方便做訪問。」
笑咗

你講樣定為人？

我都覺佢做d亦正亦奸既角色好好睇

入完雪櫃左出黎囉

打女朋友，吸毒果啲都出番晒黎啦

無線無人用

其實真，衝上雲霄已經有人瀨野

雪閪咩 條傻尻直接退出娛樂圈啦

如果真係好似你咁講,今次都唔會雪

咁佢著左制服，會影響啲人對機場特警印象（拍果套）唔方便有幾出奇？

抵啦

唔係第一次啦
第時等人做奸角咪照要搵番佢

打女朋友係崔建邦
吸毒係邊個？

關姓男子

佢咁靚仔

仲有都係大麻姐 好多地方都合法

即使係英國到自己持有都唔會比人拉

係香港太太太嚴我覺得

好撚柒
咸濕都唔係咁撚蠢啊嘛

佢係日本偷野喎

關生後台應該勁啲啦

衰咸濕無計

個feel夠哂奸，啱哂

豬咁蠢

我講內文

死口唔認咪得 又無閃卡

條友咁直認 好明顯真係有閃卡 ，

私生子嘛

好搞唔搞搞大陸女仔 大陸女仔邊惹得起

雙手合十示意
點解咁多藝人做呢個手勢
係咩意思???

廢物

佢做啲表面正經但內心變態既角色幾好睇 畢竟而家都少呢種角色

到依家都唔明點解會認
仲要係件大陸豬西
咁無腦抵佢比大台雪

邊個來。
有冇相。。
等陣 上網搵。。

幾時都話免費餐最貴

係人都做,好on9

抱歉 唔好意思之類

邊撚個黎？
見到黃子...第三個字自動腦補華字
入黎前心諗又係回帶文？

推到佢無得撈

都有小小請暫時放過我既意思，合十好ON9咩

成一年半冇見過
現時有4個月身孕
咁都想屈佢？

有啲人一世都紅唔起，真係有原因

大家成年人憑場作戲有幾咁出奇
又唔係強姦又唔係非禮 上到床你情我願
扑完年幾後先話自己大肚 方唔係條女見到佢係套是咁的做男二上位 襯機屈返筆咩
不過黃子恆又係幫唔落 條女無證無據 佢又咁急出黎認整係帶套扑左次

關生老豆好似以前係環球高層。佢阿伯好似係泰迪羅賓 比後台，係天同地比⋯⋯

佢契爺譚校長

其實係。你情我願。駛乜睇到咁大件事。

不過佢柒囉。如果真係年半都冇見，就唔好話負責任啦。要負責任，即係年半曾經見過，搞過。咁講法，好明顯係講緊大話啦。

收埋D卡/仆你個街

係邊種自己估

大陸女人真係好多心計

痴撚線咁又雪
屌閪都有錯,香港都夠撚晒癲

就算普通人都會俾佢地咁裝

其實搞野有咩問題 你情我願
不過係衰在真係有左唔認係自己姐

依條友真蠢喎，捱咗咁多年先上位
食女fans上身，仲要係唔靚嘅大陸女人
咁又係，係香港啲姐仔點會好似yumi咁蠢，搵都搵有錢仔或小生博上位啦

一問佢仲有無聯絡
條友竟然要諗一諗先答 應該仲有食？

帶住套都唔方便扑野

WHO

關生唔係呀痰伯個C生紙咩

屌 快啦 驗dna未

大陸女人覺得性係要有代價 佢果陣冇收你錢 而家咪要收你錢 收唔到錢就濫炒

大陸女人就算身體冇做雞 內心都係雞黎 好心做多少少通識啦 之前林峰光明正大拍埋拖都瀬過野

猶如吃了「誠實豆沙包」

生得靚靚仔仔捱左咁耐終於有機會上位俾條豬西大陸妹搞番落來幾慘
又唔係多姦又唔係非禮係唔係有左佢既都唔知啦

我覺得佢係驚條女有咩閃卡
到時流出左先認仲大獲

食fans不嬲大忌

崔建折呢條柒頭衰咁多獲都出得番黎啦

靚仔？

呢件垃圾早抖啦

驚乜撚演藝生涯玩完
雪幾個月避一避風頭又冇左件事
之後大把女繼續中埋黎呀

成為御用強姦犯

次次都好誠實去認

派膠

可能係因為佢做返自己

正宗賤男樣

屌下女都唔比 tvb惡過共產黨

零演技都話好睇

蠢撚過西 好心直接收皮啦 用條賓州諗嘢

做御用強姦犯

出番黎咪做二打六囉

抵死

到底邊個講大話
一個又話年半無見
一個又話現時懷孕四個月
不過我就情願信呢條友都唔信大陸女人

但係佢都話會負責
我唔明條女爭咬點係咩
覺得似條女想上位做佢

人地好男人會負責任 支持

呢個真
三四線個D都做到主角
連乜鬼後生仔都上到台慶

理想：華盛頓斬櫻桃樹直認不諱，眾人稱讚
現實：雪閪咩 條傻尻直接退出娛樂圈啦

抵撚死，喺度食又喺度疴，仲要衰喺支那雞手上

勁好多啦，老豆係寶麗金老細

Who is it?

有咩問題，你情我願

男歡女愛無問題！
不過有落水狗唔打，唔符合連登作風

冇問題就唔會搞成咁啦 㢌屎唔搣屎都問題架 臭之嘛

個朵臭就

冇問題

On9
睇戲欣賞佢既演技
要真人一9樣？
咁演黑社會變態佬果啲仆街啦
係香港先禁反智

好多連登仔覺得大陸妹好正架

🙏🏻🙏🏻

如果係咁擺明只係想玩大佢話佢扑女fans
可能條女求愛不遂 懷恨在心

煉金術

佢本身同邊個拍緊拖？

認字

佢地年半無見，隻雞有四個月身孕，黃生解釋係佢當時有戴套，而唔係叫大家用腦去分析佢有無可能係經手人?

媽，我好亂呀

降魔的2
重諗住佢會以魔嘅身份再出場

我都覺得係

如果真係年半無見，而個肚得四個月，佢照計可以好堅決咁講，個肚唔係佢嘅，駛咩話負咩責任。

你講大話囉 柒頭

抵死啦 on9 到認食女fans

都睇後台

雪梗，個形象都賤格左咯

扑野又關做戲咩事
又唔係犯法 on99

形象唔好d 演技會差

扑野都唔撚得

呢個乜水呀出嚟me too
分明博見報

睇咗俾人入硬通櫃

一向係菠蘿鷄

條支那中女話要攪到佢失業
惡到呢

咁少事都要雪
溝吓女屌吓閪都唔得
人地都話咗如果個B係佢既會負責
仲想人點呀

個名有個恆字都係仆街

到底乜事 屌西都有錯
係連登講屌西先係錯

講還講唔好貼相

btw 華人社會鼓勵人生育
講屌西又避而不談

我信呢條友啦
佢咁誠實
佢之前直認食裕美
依家又直認食fans
所以我信佢真係有戴套
Bb一定唔會係佢

香港又唔係得一個台

其實有掛勾架咩 定香港先咁

假料 無線實唔會雪佢

演技已經垃圾啦 欣賞

根本自己低能
Justin Bieber都唔認搞大女fans肚啦
但人地最重要係同樣冇認扑過
唔知黃生係想搏人寫定太坦白
會認自己有扑過
單單呢一下已經玩完

有幾可見d藝人會直認
肯定有好多把柄俾人行住

崔建邦，林曉峰，鄭俊弘呢幾個賤男都仲有得撈，過幾年就無事啦

有哂証據無得你唔認

開楚耀係靚仔加有契爺 仲要有個樂壇老屎忽做老豆

食女有咩問題

食支那雞已經係死罪啦

好on9
私生活點樣樣都好又唔係犯法
乜鳩都要雪一餐
好多一齊又唔公開得淨係可以話好朋友，拍個拖又要閃閃縮縮，講粗口又唔得，去玩又唔得，扑嘢又唔得
好撚反智

咁撚豬

邊個黎

難得有人咁坦誠
屌個閪姐有咩問題
男女雙方又單身

都話香港人係全宇宙最撚保守
明星仔屌下fans都喊打喊殺
咁做明星黎做乜鳩

為左屌個豬閪搞到比人雪
何必呢

傻仔黎 叫雞咪算囉 食免費餐你估無代價架

唔靠呢d新聞真係就快一個cctvb藝員都唔撚識

有閃卡掛

大佬食都食件好d啦，人地林峰吳唱k唔係食國產mode就明星，起碼樣靚身材正，佢就就食件人形豬

高下立見啦

有帶套
就唔洗認啦傻仔
支那雞屈鳩人

情況完全唔同wo

你睇下韓國日本啲明星出呢啲事會點先講野啦

其實食女有咩問題

俾支那雞反咬 仲要分分鐘個肚係另有其人

正常人都唔會同fans 開房啦

佢咁鐘意大陸女人，返大陸啦

兩個人你情我願一夜情, 又唔係強姦, 唔明有咩問題
唔通食過一次就要結婚?
呢啲佢嘅私人野, 我又唔明有幾賤, 個女人識人無耐都肯同人上床, 本身都唔檢點啦, 扮乜受害者?

呢d 嘢一定係男方同有知名度嘅蝕底㗎啦

如果唔係校長，佢死左9 世啦

有知名度但無錢無權果啲蝕底囉
大把男人都試過趙完鬆, 無知名度果啲無咁多人理
有知名度但無權無錢就俾人屌佢賤男
有錢有權果啲就繼續玩女食女
仲有埋時間表寫佢地幾時食左乜女, 成段風流史好威威咁

咁多人係度插佢, 我反而覺得佢認食左就食左, 有乜咁大不了, 除非條女有證據話佢當時強姦啦
明明呢啲就係人地私事, 又公審, 又封殺, 又雪藏, 都唔知做乜鳩

佢都on9 一係就話冇 一係就有
而家話冇戴套
都on撚鳩

關生有後台都霉足咁多年，最近先叫上翻水
今次入硬雪櫃啦

Who

片”刂｛Ｈ户

食國產粉絲 呢句好正

斷正各自散 黃子恆酒店速食朱晨麗

之但係打完波，黃子恆就同朱晨麗撇低其他隊友，先返女方屋企換衫，再到附近酒店嘅頂層餐廳撐枱腳。戴晒cap帽坐暗角位又點啫，兩個人磨足三個鐘先肯走，大把時間認出你哋啦！唔使咁避忌喎黃子恆，反正斷正，咪大方啲同朱晨麗一齊入升降機囉。 朱晨麗：「（上嚟傾計？）係呀。（兩位好好朋友？）一齊拍劇吖嘛。（其他演員呢？得你哋兩個？）其他演員頭先都同我哋一齊架。」擘大眼講大話，明明係二人世界撐枱腳。 朱晨麗：「（同朱晨麗有冇機會發展？會否有比朋友更好的關係？）我哋係同事同埋好朋友。（朱晨麗呢排有咩新搞作？）暫時休息下，開完劇，啱啱去完馬拉，我哋一齊去。（所以比較啱傾啲、投契啲）。」雖然兩人都冇答，但憑女方呢個笑容，明晒啦。 黃子恆：「咁我就 」朱晨麗：「係囉，你自己走啦。」 oh sorry，睇嚟佢兩個原本打算一齊返屋企，真係打擾晒，搞到你哋要向左走向右走，冇得嘟嘟嘟嘟值千金。

大陸豬扒送上門
食下都要雪藏
唔撚係嘛
佢有咗關人撚事咩
tvb唔係想迫人負責任呀嘛？

完全唔明佢做錯d咩要搞到咁

個女仔自己比個身體人地 無論有無安全措施你都唔可以怪晒人架

如果佢無戴到，你可以拒絕架

好撚好笑唔知仲以為係強姦
條mk仔搵sp從來都無話搵女友
又無夾硬來
劉馬車就話攞舊石頭伏個13歲女仔企圖強姦啫
佢獠女仆野你情我願
啲港女女權上身

唔怕啦
無線劇成日都有強姦戲
到時咪出返黎囉

好想比佢屌

馬國明都係由二打六開始做

Agger 🤣